波台主流民意係咪支持警察

純粹好奇

利：中立撚 兩邊都有錯 我企道德高地

01就咪放link啦

各大channel admin都係波台狗 你覺得呢？

ching你如果中立應該去時事台開返個一樣嘅topic

時事台主流民意係咪支持警察

波台既民意就係反時事台,
即係時事台講東, 波台就要講西,
咁都唔明你係唔係波台手足

#2-#4 ching點睇

時事台既民意就係反波台,
即係波台講東, 時事台就要講西,
咁都唔明你係唔係時事台手足

樓主爆左quota

看破世事

講真，你似智者，我希望時事台手足由今日開始會反你

好似開得3個post